［有圖］影自己條女行山唔著衫

P得幾靚

同意

好似啲野人士著

一張唔夠喉, 黎多幾張啦屌你

咪j我條女

摸牙

啲色咁核突既
以為係left 4 dead 隻witch

呢啲就低清

正嘢 磨牙thanks

識d野

偷完圖扮自己條女都算，仲要整到咁細張做乜鳩

有冇樣睇

屌你咩 影到拍鬼片咁

邊個twitter偷出嚟

你又要post又要blur
做乜撚姐你

pink lin白虎

more

毫無美感

睇落有啲80 年代feel

十卜